大球場白色恐佈！

球場外有人派警察過份使用暴力傳單及試問誰還未發聲歌詞，保安話唔可以帶呢啲傳單入去，一係寄住，一係扔咗去，仲要求多次搜身！

Dnlm

即場airdrop

寄存*

冇有怕 歌詞如下

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

airdrop!

影低咪得囉 再瘋狂airdrop地圖砲
做政府真係特別智障

歌詞links

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

5年前睇亞軍庭都係咁

Push

全部人一齊寄存
完場搵唔返我自己果張就投訴到佢仆街
記住認住自己果張

球場保安有權搜身無撚野呀

用電話影啦 收傳單不如唔比人入丫笨

扎紙球掟入去

有電話google咪得囉on9

一陣用電話開撚住啲歌詞show比保安睇
夠薑咪收撚左我部電話囉

只係俾佢搜袋 問個保安叫咩名都唔撚答

Airdrop

一早講咗大球場保安正濕鳩
同埋唔好入到去先慢慢google
入面網絡勁廢
應該一早down定先

影底佢啦

AirDrop
大家留意

起底保安唔該

齊高歌

Google都有歌詞啦

乜香港咁落後咁嘅 上網search 啦

佢地啲科技觀落後左十年

好想睇你地大球場直播，但未收工

歌詞都危險

屌你老母 班死廢中 不得好死

可以拍現場睇吓唱歌嗰陣有幾壯觀？

開手機燈
唱歌
佢吹你唔漲

提提大家
陣間球場會airdrop
如果已有圖, 請將電話名改成「已有」或類似字眼,或者直接將airdrop接收功能完全關上 (禁實wifi icon -> airdrop set做receiving off)

改名:
setting -> general -> about ->name
設定 -- 一般設定 -- 關於 -- 名稱 (中文名自己翻譯，可能字眼上有唔同)

廣傳唔該

邊仲有人用紙架

推

伍健條仆街

拍佢片啦
政治審查

唱多陣都係腦海啦

咁不如閉門作賽啦

Airdrop 左未？

保安真on9

傻的嗎

政治打壓可恥

憑咩唔比

識玩

保安搜身？
食撚懞左啊

d實蕉驚死，自我self censorship

自己google啦
個個後生仔

Airdrop 喇

你係咪蠢架
佢話搜就搜啊

下次，影雙面，面果邊兩方球員陣容，底就兩方隊歌或國歌歌詞，起起來佢可能識睇，英文食蕉佢識鳩咩

法例條例基礎？
侵犯人權？

不過其實呢啲球賽本身係咪唔可以有政治因素

Dllm

決策既人真係on撚9
上網有咩冇得睇
定驚比傳單哥迪

手機上網睇都得

投訴比康文署 足總 申

歌詞係腦 斬我頭呀笨

歌詞紙都唔得
係咪身有屎到咁嘅地步
屌
成班搬返上大陸住啦on99

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

有無ipad呀，都差唔多有A4 size

收紙 唔收聲

畫少少野上去

離題一問 想問等陣有冇直播睇 求link

智商未開化, 政府真弱智

Air drop

屌佢老母 影住個保安樣 遲下去佢屋企拜會佢

咁玩咩 佢地唔係以為場波唔會完 完既話啲人會飛天走下話

本身足球已經存在好多政治因素

愈禁愈多人做，成班智障管理層，仲以為30年前淨係識家長式管治

到時全部人大叫5大訴求

85台

佢咁叻禁埋上網囉

紙都唔比帶？

Yes，寄存，之後慢慢認領收工會唔會好夜

飛紙仔

班保安熄左個腦？！

Pish

康文署已經夠賤
但班食焦仲咁落力助紂為虐又為乜

點解唔可以拎傳單？？
有咩合理理由？？

頭先問老竇（我唔熟呢啲
佢話呢啲大型球賽之類 非必要都唔好有政治
派傳單太明張目膽咁話

Thanks

搜身？憑咩

612 前夕封公園養草啦

遲下會唔會手機都收埋

唱完歌
重申五大訴求！！

屌哂你地老母

AirDrop

屌佢老母三個著白衫

On9

憑乜搜身？佢有權？懷疑有危險品就報狗玩大佢囉,狗唔嚟就塞住門口個個唔入得去

ppp

你老豆邊行
知唔知運動同政治係咩關係

7點15分左面入場時未有事

曼城個教練自己都戴過黃絲帶落場啦

其實首歌唔易唱 有歌詞都未必跟到個beat

仲有南昌站商場開幕

咁咪唱sing hallelujah to the lord囉
肯定冇人會唔識唱 就算真係唔識 聽一次已經跟到
又代表到香港既抗爭(612)

普通打工仔
平時踢下波咁

推
三毛又出動

康文署落ORDER, 佢地只係保安公司.....
不過要運入去唔難
唔比帶入去就張紙寫名寄存, 或者航拍機空投
康文署不嬲搞小動作, 國際賽打氣唔比用大聲公, 播國歌時突登將球迷區音響搞細聲D

屌 airdrop 囉
收埋電話呀

唔好唱到咁唔齊，齊上齊落

運動就係政治本身

政治物品唔比帶入去 寄存

英國 英超球迷表示
am i a joke to you.jpg

你話足球關唔關政治事

唔識唱嘅開住聽住黎唱！

有電話架麻

佢唔係以為部份人冇歌詞就唱唔到呀?
係人讀過書都知, 只要有人帶住唱, 你求其跟住發吓聲就變左一首歌出黎嫁啦

Why are you so funny ching

一個政府連一張歌詞都驚
康文署又學人刷鞋
一人一個1823搞佢D管理球場問題

明白

有少少費事同老竇講
佢好長氣

收到好多airdrop
No worry

笑死人 遲下睇波要唔要搜身

咩年代呀

用緊華為，點算？

有無live?

85

有咩權力唔比人帶入去

好多外國球隊之間既恩怨都係因為政治

push

大嗌啦。咁少人
實搵到手足

爆尻佢啦

幾幾萬人睇波驚佢報警咩

Airdrop大好

運動就係政治既廷伸

幾點唱

冇留意過
多謝提點

仲有19分鐘，大家練好未

空位都幾多

有無其他live，驚tvb玩野

遲D可能學南美洲加鐵絲網包住球場、過安檢加強保安
再用埋社會評級系統限制球迷入場

飲啖水都同政治有關 乜都有嫁啦

幾點邊區！！

中港大戰就係恩恩怨怨

佢有咩資格搜身，就算差佬都唔可以隨便搜。

巴塞 皇馬已經係啦

夾落手機圖 ! 入到去再拎返出黎

沖一次紅燈
無扶呀婆過馬路 就無得睇

哥帥 加泰隊
巴塞 皇馬
雙紅會

已經係政治啦
從來足球同政治分唔開

直播link

希望有人錄底唱歌

離場，唔好炸親其他觀眾

sor囉冇睇波
老竇本身都係唔多理政治嘢

132BY章《體育場規例》
任何人不得故意妨礙正在合法執行職責的經理或任何職員，或故意妨礙、騷擾、干擾或煩擾任何其他正在合法使用體育場或該體育場內所提供的設施的人。歌詞紙已經是對他人做成故意妨礙、騷擾、干擾或煩擾。

Dum咗佢啦

想問問幾點開始

場波開始咗 歌就21分鐘唱

21分開始唱

都唔係今日先知啦 上次先被fifa罰完

即刻返屋企睇

TVB實MUTE左
現埸巴打記得錄低

仲有15分鐘！

Hehe

我真係唔明點解要照佢說話做
邊條法例話唔可以帶紙張入場
憑咩收
重點唔係話咩可以air drop、影相 用替代方法
重點係佢無權 而你有自由
如果係我 我會攞多567張 佢高手fing 驚佢睇唔到咁入場

影低佢個樣
同保安公司投訴
當正自己黑警咁

有冇link

影低帶電話入去lor
on9

垃圾食Q有權搜身？

Tvb有直播，大家估下21分鐘會唔會突然去廣告

up

希望各位手足唱完歌
記得重申香港人嘅訴求！
叫一叫口號！

1. 撒回，惡法！
2.取消暴動定性
3.釋放，義士！
4.香港警察，知法犯法！
5.林鄭，下台！

幫幫手，推比現場手兄睇到！

擺係底褲入面啦

佢cut一次唔重要
到時唔洗理咩時間
搵幾個突然唱 有人共鳴唱就搞掂
佢cut唔到咁多次

希望有直播 錄音錄影
怕cctvb唔會播
感謝各位在場的巴打絲打現場獻聲

一拳打落個保安後跑走，警察都唔捉人

可唔可以叫下 光復香港

應該會Mute聲

Count down

場面一定好震撼

保安有乜權咁做你看門狗黎咋

如果可以好想在場見證呢個神聖時刻

咁都驚

我等緊

陣間 CCTVB 肯定 mute 左現場既聲

現場既人麻煩用手機錄低啲美麗歌聲

唔會，只會cut左現場聲便可以

唔係現場好想聽到

goal

推啊推

其實如果 mute 左, 好可以一直唱 / 隨機再唱

場外邊度gather???

想問下大球場有冇直播?
想睇香港人一齊唱呢首歌

同問

咁撚驚做咩
成班垃圾撕紙狗

85直播

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

去到真接用手機播啦屌~~!!!

Rthk聲音直播

係現場既巴打麻煩錄低擺上黎好想聽到

幾點開始？

北看台集合

有巴打話2021

好怕tvb mute屌

仲有2分鐘

我係唔睇波
但呢刻我都好想係現場
見證呢個香港人齊心為香港發聲嘅一刻
每次聽到都覺得係香港最美嘅歌聲

有聲聽

Rthk聽聲

唔該巴打
想問下係唱左未
岩岩先返到屋企

21分鐘goal咪好尷尬

好緊張

希望有巴打錄左佢
放上TWITTER！！

咁樣做個迴響絕對會更大！！

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

仲有3分鐘

2 mins

隔離post有巴打提議可以聽rthk1

仲有1分鐘

希望大家配合

加油呀

lm

大家加油

Sing!!!!!!!!!!!!!!

大聲啲

sing

sing！

成個世界足總都係奶權國奶到雪雪聲

大聲d

立場ho ball

唱啦巴打們

立場直播

影相放係手機度。

立場好波

組織沖落去有冇得諗

得幾丁友唱

lmao

睇live，好細聲
仲要有兩 TVB人講緊波 遮住你地把聲

完全聽吾到

屌冇人唱

立場有直播

立場真係無處不在

立場聽到

睇live 聽唔到

無聲嘅

唱歌太複雜

We are HONG KONG

我搞到部電話好大聲
先勉強聽到有人唱
但TVB個live，好多雜音

we are Hong Kong

聽到FREE HONG KONG

We are Hong Kong

聽唔到啊

大叫撒回就好
歌太長

free hong kong!

淨係得連登同溫層知要唱

好7

立場

tvb can't hear

live聽唔到

聽唔到

支持香港隊

巴打們好勇敢

咪撚膠

we are hong kong

lmao

我愛立場

光復香港 時代革命！

好似7左

其實有機會係mute咗近北台個支mic

Live 聽唔到

7曬

Tvb 較大左傍述聲

冇人帶起

再唱過啦

64分鐘唱多次

屌, 完全聽唔到

tbb聽唔到，手足大聲d

好勉強先聽到Free Hong Kong

場中間跟唔到

變左叫口號

屌你無線21分鐘較大鍾仔把聲

嚟多次

無7 我代表無入場既兄弟多謝你地

究竟係mute咗定真係細聲

Tvb預咗聽唔到
但都真心唱得細聲，好似無咩人唱咁

聽到加油

聽到free hk但聽唔到歌

U seem like fun

睇立場live!

衝落去dup停場波啦

冇wow 一樣

叫口號

中場一休息就唱啦

Respect!!!

真

波台狗真係鍵盤戰士嚟 細聲到聽唔到

睇電視個d要事前知道21'會有聲先緊緊聽到HONG KONG...唔知個D唔會聽到叫乜

we are hong kong we are hong kong 好似唔關事,只係支持香港球隊

加油

中場組織下

定係將現場把聲較細

We’re Hong Kong

好感動
睇立場睇到想喊
下半場可唔可以大聲啲唱出黎
等佢班pk收到

屌 現場既手足再組織下啦
睇立場live似得一邊看台唱
大家勇敢D拉下身邊既人！

叫we are Hong Kong 做乜鳩

唱左啦？
下半場 衝入足球場啦

Hong Kong is not China會好啲

中場時間去宣傳下，下半場再唱

支持香港隊,唔關事的

睇立場好感動

推，吹完雞就唱！

唱左2-3分鐘

立場聽到好清晰
感動到喊
多謝全部人

人係偏少㗎啦
睇立場直播就11k

如果有大聲公 可以帶到幾十人再慢慢帶出去 效果更佳
不過唔知拎唔拎到入去

唱歌比叫口號更清晰

係咪休班警做pt

叫英文口號好過，簡單直接全世界都明

推 渣hi is not china沖落去？

保安憑乜撚

無7啊 網有寫

半場都走曬啦

屌咩！

下半場再唱！！
準備歌詞

你真係覺得可行咩

係時候draft定封投訴信開埋康民署波
平時收貨串柒柒咁款
呢鋪就還拖

一齊嗌住聲嘶力竭咁唱出黎
一齊做就唔會柒

Agree

立場話下半場21分鐘有行動

身上有mp3使唔使del咗佢？

係

衝落去！

睇住85個所謂直播，時間跳咗至少兩次

個beat字好暴力？

講波佬勁大聲，屌佢老母

推到佢地睇到

屌佢，個鐘彈出彈入
平時又唔見佢咁

宣傳下，一傳十十傳百！加油！

有冇人有咪 喇叭

屌，CCTVB完全聽唔到

Water break仲唔唱？

頭先睇立場叫香港人加油果陣，tvb即刻冇左現場收音

推到現場睇到

cctvb完全聽唔到

唱英國國歌

下半場30分鐘會有water break
21 同30分都唱？

而家唱啦

全部衝落場中心！

現場睇緊 係眞係無咩人唱

無人唱

cctvb rthk 都聽唔到咁濟有咩辦法搞搞佢

有人唱
只係聽唔到

我都係現場

立場live有錄低

快D拉身邊既人一齊唱啦巴打

一路唱
唱到大家一齊唱

最緊要俾人聽到首歌嘅旋律
如果啲字發音，咬字唔清楚
旋律最少要清楚

門口有唱 聽唔到入面

究竟係唱中定英

dklm

唔柒呀 個個都咁諗就冇人會唱 老老竇竇好感動
巴打好波

推動唱英文版啦 ..... 因為係向國際 ..

有冇live?

出面嗌得好辛苦架...

仲有下半場21分鐘呀！！

仲有無 真係聽唔到

見到有啲仔擘大個口得個窿

dklm be water 睇電話！

好似唱英一次 再唱中 跟住再去返英？

Testing

唔識歌詞都一齊哼個旋律 !!

唔夠震撼 如果可以好似rugby 首hey baby 咁就正

大大聲嗌首歌同旋律出黎啦
感染身邊嘅人 大家自然會一齊唱
唔駛怕柒 冇入場嘅巴絲好感激架

好少觀眾, 睇立場直播嘅人仲多過觀眾

I can't hear the people sing

好少人唱

係。好感動。已經做得好好

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

唔洗多
背呢到就夠

其實有冇在場嘅人睇緊post架？
用電話播首歌得唔得呢其實？

立場 facebook

大家唔熟首歌又未聽過旋律 自然冇人識唱

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒 聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

一定聽唔清楚咬字架啦, 哼到旋律, 夠大聲已 ok ..

立場真係無處不在，勁

你以為果首係生日歌呀？個個都識唱？

每個人都用電話/電腦一齊播加唱？

再唔係一路唱一路揮下電話電筒吸引下鏡頭

直接轉嗌口號算啦

低能，而家咩年代，上網都有，唔俾人攞張紙入去係無用嘅

叫英文口號啦，簡單易明

㝷晚都提過幾次
大球場本身就好l 嚴

摺飛機拋入去

好感動
多謝各位巴打 唔好放棄！

好彩有佢地。靠cctvb。一粒音都聽唔到

唱乜撚，幾條友分散衝落去中圈啦

呢隻歌其實都易上口，聽下聽下就識唱，有無在場巴絲可以幫手播出黎比啲人聽到呀？

所以識嗰啲更加要大聲啲去帶動
何況 頭先都唱咗次
你想表達啲咩

下半場要跑球場
宜家冇noise!

康民處身痕定

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

最後唱beyond la！海闊天空！

嗌1,2,3
跟住do you hear the people sing …
咁會齊好多

有冇大海報？

岩岩睇到癲狗live係聽到立場影住個位唱緊
但其他位冇人唱

接起佢收喺電話殻唔得咩？

其他位根本聽唔到幾時唱

好似唔係live 係片黎既

如圖所示，容易吸引鏡頭啲

係，要寫標語要衝，cctvb完全聽唔到

叫口號！！！！
Where are Hong Kong police

現場巴打加油，一個noise 就夠

衝

重覆錯呢度中英文夠啦

大班人衝
首歌太難唱
衝入場擧到標語就舉！
停到場波幾分鐘當贏！

宣傳不足 要搞到街知巷聞先識唱先得！

今天我......起碼全場都識唱

Yes 有燈睇到好好多

其實係咪太少人識唱
不如改首多啲人識嘅
e.g. We will rock you

利申：唔喺現場

叫口號易過唱

tvb做緊訪問

Free Hong Kong

Democracy Now

唔熟？
呢一個月不知聽過唱過幾多次

完場係後備席個頭，TVB 會有球員訪問，衝過去鏡頭大嗌，無線新聞出賣港人

鬼佬唔識，叫英文口號，簡單直接

Fight for Freedom

你知唔知do you hear the people sing係咩歌同代表緊乜

緊係知 聽咗兩個月
但問題係少人唱 就算有意義都draw唔到attention

當然如果號召到多人唱 就緊係唱呢首啦

曲高和寡

唔洗啦
鳩up話自己畫左咪得囉
佢一定搵唔到